有冇人識打開松果體 ?

精神效應

以不同程度遇到下面的一些或全部：

■學習和記憶更快，更容易；
■直覺明顯上升；
■創造力增加；
■靈性得到很大的發展，並顯著增強，隨著更多的能力開發，能夠看到或感覺到人的光環；
■千里眼（心靈透視）打開；
■順風耳（靈性聽覺）打開；
■超級感覺（心理感覺/觸摸）打開。

newage撚又黎

自己去搵膠登神仙啦

發大個海綿體 我就識

On9

識開就唔會仲係度覆你啦

殘體垃圾

參考錫安教食太陽

咁撚大風險既野就唔好試啦

飲雙氧水囉柒頭
飲撚完你好撚快就feel到有反應

我有把鎅刀，洗唔洗幫手

手術刀好d

我手勢好好架
不滯于物，草木竹石，均可為劍。

認真
用桃木 黑豆 同 黑蛇花
我開過一次

早前有個高登會員問人點開松果體, 點冥想果 D
唔正正經經學, 睇書同問人, 越見越多奇怪野, 叫佢停又唔肯
佢係成日開POST果 D 會員, 但自此之後, 連留言都冇, 唔知發生咩事
希望佢只係唔記得密碼登入唔到啦

你係咪平時好撚蠢轉數慢到仆街比人串到唔識應機個d？
咁你就接受現實啦 成日發埋呢d夢 蠢都算仲要自己google多d都唔識 on9仔

開左既話生命力會唔會倒水？

坤狗都上黎開post

連登仔仲需要增強創造力？辣殺！

ok